張伯倫自加盟阿仙奴七年首次晉身歐聯8強

次回合對波圖都贏唔到波咪辣殺

當年我阿狂炒米蘭、怒轟拜仁啊

大家都係辣殺 不用分得那麼細

係 利物浦同我地阿仙奴一樣咁垃圾

死好命
爺爺次次打宇宙隊

有年阿狗抽中波圖 首回合輸1:2
次回合怒炒5粒
嗰陣隊波圖吹到幾屈 又hulk

有一年係打入到4強既魔洛哥

果陣N賓戴帽

聽晚就又狂炒米蘭

無撚敵

抽撐到拜又話宇宙隊 講到輸係正常咁
預左輸比宇宙隊你咪撚打歐聯啦

阿迷、雲加：25仔

摩納哥？

輕鬆三粒起手

雲爺爺不知幾勁. 有一年入到決賽㖭呀

有一年不敗

j歷史

跟隨雲加>All

駁唔到了

摩納哥係爺爺報恩
唔計

阿狗：
踢左咁多年都無進步過
英人早熟早殘
無腦帶波淨係識鳩衝
垃圾痢先會有位俾佢打中場 , 我阿有夏卡

黑氣石早走早著, 仆街仔邪住雲加

CHING咁小氣 小心英超仲有9場波

SOR牙

有心掘墳